米蘭比利記追三球柒，定美斯比牙朗連追三屆金球獎柒d?

美斯柒
米蘭柒

猁記官宣唔買人同道歉柒D

買到人你係咪幫我含撚呀

米蘭只係比猁黑走左隻盃，冇咩咁柒

+1

話買人之後宣唔買+道歉 過多排再話買 應該宇宙最7

而家7咗都算啦
再返兜就真係7到冇下限